和諧唔係一百個人講同一句話

「今晚喺呢度，我呼籲警方、外邊嘅市民、所有傳媒，無需要恐懼我哋嘅聚集。因為喺呢度，每一個支持同追求獨立音樂嘅人，佢哋都代表住每一種獨立同自主嘅做人方法。呢啲並唔係唔和諧嘅表現，和諧唔係一百個人講同一番說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。」

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家